覺不覺廚師都真係幾型

Rich

想入行

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月14日反送中燒衣晚會

「文宣」

意見及舉報：

點解CS d ML course咁唔rigorous
同bba班吹水佬有咩分別

Cs不嬲主要教點食女= =

我揀秦妹

水makmak

左>中>右

中間好似某死左既人。。

少似
角度問題掛

雷cfu有樓主4成bulk